【香港人悶起上來可以有幾癲】我想行開下 Remix

//無乜出街，游走網絡，見到有個姐姐講出我嘅心聲，唉今次真係有誰共鳴。作返首無聊歌，冷靜面對呢個世界。老實講，真係好想行開下，想忘記咗呢個世界呀。/_\
做香港人真係好慘慘。希望啟德架郵輪真係真係唔好落客，希望大家身體都健健康康，勿信毒婦散布謠言，無！病！都！要！戴！罩！

儀容方面，由於幾乎沒有出門，著返喺家中穿著多天的米奇老鼠衫同uniqlo運動褲（超舒服）。唔知幾時先可以戴con出街化靚靚展現自信笑容呢？？？

PS：本人目前有足夠使用嘅口罩，歌詞純屬創作（但真係有人無口罩出唔到門口㗎），暫時不用畀口罩我，請關心身邊沒有口罩的朋友，特別是不太會接收網絡資訊，更遑論網購的長者TT//

我笑到仆街

我想行開下 忘記左呢個世界

我想行開下 忘記咗呢個世界

verse 幾好 夠trap
如果多D flow 屌柒政府會更HIGH

Agger
Me腦已洗

睇完壓力無晒
一開始我仲以為陳肇始唱

精彩

好撚洗腦

LUNA

唔做傑青 做rap界嘅譚玉瑛